符碧珍我抵撚你死

唔好以為我地唔知道你係建制背景
你睇睇你講過乜先

呢個就係你做多錯多嘅效果

你以為一直喺順利邨好安穩？
咁你就錯喇
順利人覺醒了，唔會畀你打橫行

順利人！反抗！

光復香港 時代革命

推
利申唔係住順利

順利狗舍票數多唔多 ?

兩屆謝偉俊都係九龍東尾席入到就係因為呢條妖婦落行力係四順幫佢拉票 年中呃埋唔少公公婆婆
Btw, 順利人記得支持蔡澤鴻 睇住佢由淺黃變深黃